反黑幫影響元朗經濟，齊入元朗消費

元朗早幾日好似sars咁變死城，大家要多多入元朗消費振興當地經濟，元朗有好多連鎖店乜都有得買